# Veit.Abra.Model.Servicedocument
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceTypeID** | **string** | Typ; ID objektu Typ servisního případu [persistentní položka] | [optional] 
**ObjectKind** | **int?** | Typ předmětu [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectOnStore** | **bool?** | Účtovat [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skl.karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreBatchID** | **string** | Sériové číslo; ID objektu Šarže/sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectID** | **string** | Předmět; ID objektu Servisovaný předmět [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectIDCode** | **string** | Kód předmětu [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectText** | **string** | Předmět [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectSerialNr** | **string** | Sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectTypeID** | **string** | Model; ID objektu Model servisovaného předmětu [persistentní položka] | [optional] 
**GuarantyRepair** | **int?** | Záruční [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**PayerFirmID** | **string** | Firma plátce; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PayerFirmOfficeID** | **string** | Provozovna plátce; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PayerPersonID** | **string** | Osoba plátce; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**OutdoorPlaceDescription** | **string** | Popis místa [persistentní položka] | [optional] 
**Equipment** | **string** | Výbava [persistentní položka] | [optional] 
**DamageDescription** | **string** | Popis poškození [persistentní položka] | [optional] 
**PaymentType** | **int?** | Způsob platby [persistentní položka] | [optional] 
**InsuaranceFirmID** | **string** | Pojišťovna; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**AcceptedByUserID** | **string** | Přijal; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**PromisedDeadLineDATE** | **DateTimeOffset?** | Termín dokončení [persistentní položka] | [optional] 
**EstimatedPrice** | **double?** | Odhadovaná cena [persistentní položka] | [optional] 
**InformClientKind** | **int?** | Způsob informování [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceDocStateID** | **string** | Stav; ID objektu Stav servisního listu [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceSolutionKindID** | **string** | Způsob vyřešení; ID objektu Způsob vyřízení servisu [persistentní položka] | [optional] 
**ReturnedByUserID** | **string** | Předal; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ReturnedAtDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Vráceno dne [persistentní položka] | [optional] 
**TotalMaterial** | **double?** | Materiál celkem [persistentní položka] | [optional] 
**TotalWork** | **double?** | Práce celkem [persistentní položka] | [optional] 
**TinyMaterial** | **double?** | Drobný materiál [persistentní položka] | [optional] 
**TotalOther** | **double?** | Ostatní [persistentní položka] | [optional] 
**TotalAmount** | **double?** | Celkem [persistentní položka] | [optional] 
**InvoicedAmount** | **double?** | Fakturováno [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Množství [persistentní položka] | [optional] 
**AddressID** | **string** | Vlastní adresa; ID objektu Adresa [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obchodní případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**LastClosingDocStateID** | **string** | Poslední stav uzavření; ID objektu Stav servisního listu [persistentní položka] | [optional] 
**StoreReceiptDocType** | **int?** | Typ dokladu při příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**SaleBillOfDeliveryID** | **string** | Dodací list prodeje; ID objektu Dodací list [persistentní položka] | [optional] 
**MainSourceStoreID** | **string** | Zdrojový sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**ChangedStoreCardID** | **string** | Zaměněná skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**ChangedStoreBatchID** | **string** | Zaměněné s.č.; ID objektu Šarže/sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**Defects** | [**List&lt;Servicedocumentdefect&gt;**](Servicedocumentdefect.md) | Závady; kolekce BO Závada k serv.listu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Operations** | [**List&lt;Servicedocumentoperation&gt;**](Servicedocumentoperation.md) | Servisní operace; kolekce BO Operace k serv.listu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Docs** | [**List&lt;Servicedocumentdoc&gt;**](Servicedocumentdoc.md) | Dokumenty; kolekce BO Doklad k serv.listu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Servicedocumentpicture&gt;**](Servicedocumentpicture.md) | Obrázky; kolekce BO Obrázek k serv.listu [nepersistentní položka] | [optional] 
**SubjectCode** | **string** | Kód předmětu | [optional] 
**SubjectName** | **string** | Název předmětu | [optional] 
**SubjectSerial** | **string** | Sériové/výrobní číslo předmětu | [optional] 
**TotalWorkOperationTime** | **double?** | Celkový čas práce | [optional] 
**GuaranteeEndDate** | **DateTimeOffset?** | Datum záruky do | [optional] 
**DefectsAsText** | **string** | Závady ... | [optional] 
**FirstServiceAssemblyFormID** | **string** | První montážní list; ID objektu Montážní list | [optional] 
**GuarantyRepairAsText** | **string** | Záruční | [optional] 
**XDriver** | **string** | Řidič [persistentní položka] | [optional] 
**X_SPZ** | **string** | SPZ [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

